[2136緊急] CWB有狗快走

走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

走走走

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Be water

推比前線睇